請教下一個20W慳電膽用一個鐘電費要幾多？

睇返中電大約每度電（1000W）就要1蚊左右，咁係咪20W除返1000W就得？即係每個鐘$0.02？

推

要計埋磁通量

(20*60/10000)*$1

20/1000W = x / $1
x = $0.02 per hr

1kWh先係一度電

樓主咪用1000W一個鐘嚟計囉

係, 1個鐘$0.02

係好平冷氣先貴

分體冷氣係個compressor曬電
如果你set 22度 間房maintain到22度（閂門閂窗無咩大heat load）
基本上都係行風扇仔 可能10分鐘先著2分鐘compressor咁